BanG Dream! 討論區[18] Poppin’Party HAPPY PARTY 2018!

故事簡介:
戶山香澄一直在尋找如同小時候仰望星空時，聽見的「星之鼓動」那般閃耀與令人心動的事物。升上高中後不久，香澄在陳舊的當鋪倉庫中與星形的吉他相遇，並終於感受到那股心動，一直蘊藏在心中的情感也開始翻騰起來。於是香澄與同樣在尋找閃耀舞台的四位少女組成樂團，她們相信只要五個人一起演奏，一定能創造出僅憑自己無法達成的音樂。「我們絕對要在這裡舉辦LIVE！」

STAFF:
原作 ISSEN
ストーリー原案 中村航
キャラクター原案 ひと和
監督 大槻敦史
シリーズ構成 綾奈ゆにこ
キャラクターデザイン 仁多マツコ
音楽プロデュース 上松範康(Elements Garden)、藤田淳平(Elements Garden)
アニメーション制作 ISSEN × XEBEC

CAST:
戸山香澄 愛美
花園たえ 大塚紗英
牛込りみ 西本りみ
山吹沙綾 大橋彩香
市ヶ谷有咲 伊藤彩沙
都築詩船 小山茉美
真次璃々子 儀武ゆう子
戸山明日香 尾崎由香
牛込ゆり 三森すずこ

官方網站:

官方Twitter:

單曲
Poppin'Party

1st.Yes! BanG_Dream!

2nd.STAR BEAT!〜ホシノコドウ〜

3rd.走り始めたばかりのキミに/ティアドロップス

OP. ときめきエクスペリエンス！

Ed. キラキラだとか夢だとか ～Sing Girls～

Roselia

BLACK SHOUT

Re:birth day

熱色スターマイン

ONENESS

ハロー、ハッピーワールド

えがおのオーケストラっ！

Pastel＊Palettes

しゅわりん☆どり～みん

Afterglow

That Is How I Roll

前へススメ!／夢みるSunflower

Time Lapse

クリスマスのうた

「ゆら・ゆらRing-Dong-Dance」

「Hey-day狂騒曲(カプリチオ)」

「ゴーカ！ごーかい！？ファントムシーフ！」

「CiRCLING」

「Opera of the wasteland」

Roselia 1stAlbum「Anfang」

Lm

lm

Next post 「Roselia Live -Ewigkeit-」

新人留名

新薯留名

好驚到時買唔到the sky d飛
早幾日出去排算

聽講你內部認購咗4張

咪9up
無飛

新po留名 好在冇比人審

開完小圈子之後無哂人

冇入

想買ALBUM

無飛

本身玩7.5速
熱色スターマイン玩緊都FC唔到
一升到9速就FC左

正常，最近9.5越打越差一上9.6啲手感返哂嚟

會越加越快 我而家用緊10.6速都覺有啲慢

打緊5速

搵到張day2 a區49000yen

勁到

#36 又黎

小薯留名

想中個pool百幾抽影都無
Wfc既每日單抽中好波

呢個pool 我留石
其實今次event 是 pastel palette
另外三個出的4星
我係會想抽

現地live中四星又中
人生贏家

電話9速

【ニコニコ超会議2018】
4月28日(土) 15:40～
#超演奏してみた
ステージにPastel＊Palettes丸山彩役の前島亜美さんwith THE THIRD(仮)が出演決定！！

応援よろしくお願いします♪
#バンドリ #パスパレ #thethird仮

機票29號到
算鳩數唔撚理

中左張七夕日菜

重覆呀清

新人留名 , 希望唔好再比現地巨串

你係咪抽1000星個卡池中
BTW我抽左乜撚都無

垃圾留名

係

好..
希望唔好比你串

你唔係都有張A咩

Day1 a block拎黎睇rimi?

終於FC啦haha

想負皮但見到係個3火古參我已經輸咗

假膠黎 伍全曲fc左架啦
又扮廢

奇蹟石

1000星個池中左隻tae

巴打你張圖可以入歷史博物館啦
打唔打算去申請世界文化遺產

古參

How about this one

好勁

3格火時代的大大

200cp 一場刷緊
好攰

Old seafood

今期請到Goose house
另外三火時期呢到唔係大部人都經歷過咩

負皮夠未

太神了

墮入愛河了

又搞咩俾人狙擊

冇俾人追擊呀, 但我淨係知講親彩沙都有人負皮

好味

真，上次特登夾兩張愛美入去試下都秒速有負皮

有冇人同我一樣free live打到 但協力等十世都等唔到

台伏?

日服 我今日完全排唔到協力

上網問題？

試下彈出彈入？
有時入到去差一兩個 等5秒都未開到
我會再入過 通常會即刻得

我通常一夠5個就走

無event都靜到咁
想像唔到有event既話係咪得返我1個

個個一到星期六日就返鄉下

啲週末日本人

笑撚死

パーティー 意味
(客を招待して食事・余興などでもてなす社交的な)パーティー、会、集まり、(ある目的で集まった)一行、一団、一隊、(特別の任務を帯びた)隊、分遣隊、部隊、(政治上の)派

藍大先係真日文帝

肥聰條link下面d架仔回覆講
串鳩佢1人PARTY

肥聰一個人咪等於一隊人

我妹

貪錢貪到冇朋友?

貪錢女
有錢咩都得

ITUNES首新歌幾好

50VO 果首 定私の心はチョココロネ

5 voice
小相正

又要抽 爆箱又貴

得ITUNES 有 ? MORA 有未

唔知
我itunes買
家下好少mora買
應該話好少拎套裝備出黎聽歌
但求方便就手直接用哂iphone airpod聽算

我反而好少用電話聽歌
Mora睇咗未有 放工返屋企開Itunes 買先

之前出街都係帶player,耳機盒咁出街
但自從上次買完airpod之後嫌拎咁多野麻煩 部player果d就去哂塵係到

都係由佢先
當我無講過

仲有半個月可以喺mcl 見大家

琴日又每日60石單抽伊芙

｢@ ハロハピCiRCLE放送局 第12回｣は、4月23日（月）21:00より生放送です！

ゲストに愛美さんと前島亜美さんの出演が決定😍 ぜひ、ニコ生のタイムシフト予約をしてくださいね🎶生放送では #第2回ガールズバンド総選挙 の結果発表も行います🎉

#バンドリ #ガルパ #ガルパ生

亜美ああああああああああああああああああああああ

留言 愛美中二對白

我單抽唔知幾耐無見過4星

垃圾GAME一齊DEL

我都好耐冇見過

行撚開啦老鼠 , 你唔係自己有個post㗎咩?過去推埋先啦

又唔見136

原來咁少人係三格火時代㗎

呢度應該唔少人都係 我都係但冇cap圖

終於FC喇

勁 古參

掉返轉問有幾多個唔係三格時開始玩好過
只係有人曬自己係古參大家都好配合地扮唔係

我舊年4月尾開始玩
嗰時仲係3格火

好似岩岩開ser頭幾日疾撚到仆街係咁彈app彈場
利申偷圖 我無玩過

成班古參

幾時先5月
好期待隻ALBUM...
成隻碟都好撚正...
個2首新歌...
Legendary正到仆街... 另一首都水準以上
BD有1ST同2ND...
加埋52頁既相片簿 應該係聲優唔係角色
太撚神了吧...

玩個時已經十火年代
我出番去先

我唔係
之前部機裝唔到

一開始玩第一個10連就雙四星
以為隻game四星咁易抽，之後就....

都真係幾易抽

果陣個個刷Rimi 起手

我刷左半日中肥沙就算 直接開始算

一開始已經瞄住おたえ，結果刷到個ac係開ser第二日嘅唔夠班超古參

我係淘寶買初始
四星友希娜+有咲

第一個活動 永遠嘅痛 果陣初玩電話 / 音GAME 唔識玩拎唔到活動3星

我天體觀測嗰期先開始打活動

無打過活動咁濟 隻game開game到家下一路都係抽卡勢
係去到秋時雨果期岩岩睇完2nd live出新衫加埋紗夜活動先第一次衝
個次就top1000算
之後就一路去到neo沖top100
所以活動排名稱都係得呢2個

Top100大佬

本身秋時雨果次已經想top100
但開event頭幾日仲係日本無時間打
返到香港起勢打 打到上去200名左右發現top100差唔多係我2倍分 即時放棄

聖誕活動我都衝100失敗

好多古參巨巨

我期期活動打足而家都係150LV 係咪我太悠閒

我而家平均一個活動升1lv

開ser半年去到秋時雨果時我先107rank
利申家下147
隻game絕大時間都係每日3點login抽完就熄返

我打足都係156

衝次100名升40lv

咁中間都有玩過既
btw我top100去到結算個時係144

一路都係自然回體勢，排得最高係呢次，而家連準時清體都入唔到1萬內

活動開始時114

剩打3火玩家

原來呢度個個唔係Top 100就係Top 1000
小弟真係失敬失敬

メンバーのライブ写真等をまとめたフォトブックレット
52p 聖經..

落菜街傳教未

不了

組團傳教

教宗分啲聖經嚟我幫你傳點話

想入教
有冇form填

玩個時係呢隻香澄up個時
而經唔記得係第幾個pool

我剩買1隻

想問下個初回限定5月過去日本仲有無得賣

所謂既初回限定咪即係BD盤
剩碟既應該無問題 以我所知 Roselia以往d bd盤老秋都仲有賣
但係店特就難講

52P個相片薄好似唔係店特黎

仲有唔記得講
佢次次live物販都會擺埋過往既碟出黎賣
仲會有會場限定特典

封入特黎 得bd果隻先有
通常盤無

你覺得今次5live 物販會早一日搞定day 1 朝早

4th 果時就有早一日

day1朝早吧
佢之前事前販有賣埋優先販賣入場既入場卷連T恤
我估佢上次武道館食左次屎應該都唔敢再玩早一日賣物販

武道館果次早一日賣物販真係

優先入場T

戇撚鳩啦直頭
同埋都好似係到講過好多次
佢1月PARTY LIVE個次
夠膽死備貨勁少 DAY1優先入場朝早10點幾個時已經有goods賣哂 第1樣好似係ag件外套
之後day2係無補貨

亂到七彩？
見Roselia 2nd live已經變左當日朝早
Btw 冇優先入場券係咪唔洗去排

武道館果次都應該係早一日係科學館比人清咗一堆
正日冇補 , 跟住2點開賣 拎到2點籌果班都買咗一大半走

果陣我2點半籌到我 Tee, 法披果啲乜鬼都冇晒
個員工拎咗把劍比我後就聽到話冇晒劍

好彩武道館個次都唔預買得多野
剩係想買件灰色T
點知都賣哂
索性著住件Roselia T入去睇算
全程用追加公演枝紫色pen light
格離個架仔以為我推肥沙r我水吹
雖然ppp入面5個我最ok肥沙

武士道垃圾公司垃圾安排
場擺位垃圾
物販安排垃圾
stage安排垃圾
總之就垃圾公司 有得棄好棄
棄坑保平安

無優先入場劵+1
諗住朝早早d去排算

武道館個次兩日排左加埋8個幾鐘連t-shirt同blade都冇
迫我今次買優先物販

有優先劵到時可唔可以carry小弟入去

比張優先你到時幫我買埋

算啦我都係早啲去排算
朝早7點去排夠唔夠早

我諗住你幫我買埋既我比埋錢你咋
想訓多陣養足精神睇

我都有諗過排 都有啲野買
未知今次物販點玩

加上未諗到住邊

你唔係得day2張優先咩 定係兩日都一樣

day1我朋友
day2我自己
如果佢d goods分開2日賣既 我咪到時day1完場比張day2優先你
你都睇day1架啦

唔夠 人地應該通頂排
上次武道館個日諗住10點去排點知7點幾醒左睇fb見到d人話成堆人排緊隊
睇完之後即刻9沖去武道館
最尾想要嘅都係買唔到

你唔睇day1咩

通頂咁刺激

我睇呀
我意思係
優先販賣卷
day1既係我朋友
day2就我自己
佢個日會去排幫我買埋 但如果佢d goods係分2日跟返隊咁賣既
即係我day2都要自己朝早去排
咁諗住你係咪都會去既話咪到時day1完場個時黎搵你 比埋錢你幫我第朝去排咋嘛
定你諗住剩買ppp既goods

日本唔係禁止徹夜組既咩
Comiket嗰時我都係衝始發去排

BTW我住千葉站附近20分鐘就到幕張，都可以博下始發既

果陣我7點半左右到武道館 前面大約有2百人先過我咁

口就話禁
但實際上有大把方法既我估

Comiket夜晚只要守規矩就唔會有人小鳩你

我ppp/roselia都會買
同埋有卷既話應該唔使早排？

唔知 我本身係預最好day1有得賣既就個fd幫我買哂最好
如果分開攪既 我應該第朝8點,9點前就會到會場排

我應該都一早去排 但我淨係買PPP

咁200人又唔算多 應該都買到既

睇下有冇機會同Ben清一齊排
至於第二日要睇我搵唔搵飛

想買tae 法被

我想買Kasumi 法被

成班現地大佬

the sky見

英國撚等repo

退坑啦垃圾公司

英國撚等repo+1

應該同大佬坐同一間院 求carry ok ?

有 但垃圾位

巴打冇見成個星期又飛完嚟？

留聯絡方法睇下你收幾錢
不過我都係跟日本果邊差唔多價

棄左推 唔睇

買1隻

1隻=1x100隻

好似係

我未買過 想問上網買唔買到

早兩年經驗係上網買著數過去on99排隊
上網買早十幾分鐘偷跑有得買
但好耐無買過唔知改左未

R大 唔該哂

有冇手足準備去the sky 排隊

已經到左

好多現地巨巨

the sky現地的確算係現地既...

合理懷疑某人嘅the sky係解空中飛人個sky

BanG Dream! 討論區[18.5] 留港人士專用

清心水ching

尼排開左張jcb卡但係好似咩驚都課唔到
有冇巴打知知解

重開GAME/APPLE STORE重入卡試多幾次就得
似系統問題

APP STORE 轉咗去日本 ACCOUNT 未

未就可能要寄EMAIL 去比日伏CS 同叫佢搞

咁樣

識課一定拎返魔法卡課
廢事不能自拔

係拎魔法卡

個perfect woman
話實況結果一完嗰下走出嚟話較咗鬧鐘都唔記得，想笑死人咩

係 都估佢訓著咗

今集又食

上次遲成個鐘
今次遲20分鐘
算有進步架啦

完前成功起身

原來4月19係Black Shout發售一周年

人生第一隻碟

果日係老秋搵碟

個陣去左信和搵
唔知頭唔知路續間問有冇
最後搵到間用200幾買左以為好平
依家睇番貴到喊

【祝☆シングルデビュー1周年！】
本日4月19日はRoseliaの記念すべきデビューシングル「BLACK SHOUT」発売1周年！これからもRoseliaの応援よろしくお願いします！！

#バンドリ #Roselia

出cover 碟呀！！！！

仲要等

買咗BD 同 R團Album 先

開po未

bilibili支那live無Roselia
幾好

先唔講有冇飛
我冇証件上去

見到支那搞都唔太想睇

唔關我事太好了

我要去中旅社搞visa
不過聽老豆講支那又收緊左

Popipa第一次海外演出

不過算9數啦
上次同FD去支那Event
都唔知我黑仔定點
方圓五百米比🏠🐯洗腦

見到上次水團搞成咁都驚啦

都唔知去中國event 係好事定壞事

ANIMAX MUSIX 近年都多係中國搞
但今次B站做埋搞手

@とのぴー 見字速回

hapi event

？？

アスノヨゾラ哨戒班

一次清哂7集第0章，係作畫冇崩嘅動畫劇情

係GAME度睇返好過動畫

lv啲飛會唔會一秒無晒

屌我都好驚

モカ真係世界第一可愛

其實冇咩

呢度個個飛行族/日本人
點會理我地呢D蝦仔

笑甚麼 你也是

一堆週末日本人

the sky而家有20個人排緊隊

4星係はぐみ同美咲
Light Delight 實裝

開定個網Refresh

要問嘉禾 / MCL

個人幾唔鐘意去MCL

睇嘉禾開咩場

MCL狗也不屌

The sky 見

今次反而係app買唔到 要上網買

App 成功
但一開頭入左去噤day 1 ( 唔記得改日期)

前排中間

the sky day 2 見

Day2 見

仲有位, 但唔比上網買

有兩個位我等佢放出黎好耐 都沒放到
正屎忽

有冇巴打買完收唔到email

收到 （gmail）

圖已Cap佢唔比飛我我屌撚爆佢

恭喜

收左qr code信用卡扣埋錢應該無野 同埋用app check都check 到紀錄

可以去佢個網用信用卡check

就係唔知點解check唔到 但係我有出到QR code
利申用Visa checkout

呢到可以check app名嘉禾院線

是咪佢又死ser
過多陣再check
信用卡過到數就應該安全

好撚驚 佢Visa有比email話得登入過 但係又冇話係交易
嘉禾個網有出到QR比我但係又收唔到email
睇返卡戶口又未有交易

Day 2

到時見

Day 2 康怡

若無其事亂入嘅愛美

安全D都係收工去拎左飛先

亞美

邊到仲有d1現地飛賣?
我有個朋友都想入場睇

仲要睇書

仲有三分鐘 坐定定睇下有咩卡就落街

公仔四星

又有新EX狗牌拎啦哈哈

成班巨巨THE SKY神席

又串。。。

你串我

ching推rimi？

the sky a列

佢推anyone

又9UP 打機未

唔同現地狗打機

有名你叫suDDy

Rimi 好女仔

ching又啱

我支持愛美

我支持彩沙

我支持BanG Dream!...

我支持木谷龜頭..

真男人唔用判

バンドリ ! 唔使講一定支持

2個鐘打完今次ev，返去努力溫書
順便cap低突破1000萬錢，差唔多除咗ppp全lv6都冇掂過，返去升樂器先

大佬做完fyp未

又追加GOODS
好彩唔洗買

武士道今次想食晒d水
咩類型嘅goods都出

想買返鼓棍

我有Saya果支

我連飛都拎了 都仲係check唔到簽過卡到底係咩玩法

有qr code就唔洗怕 好似係

係咪唔洗我找數都有得睇

同求

我彈得好左好多
請大家支持埋我

Btw 點解把遮玩玩下去左肥明度

咁撚大個人連遮都玩
小學雞都唔玩啦

要求唔高
如果搵次係我追緊既pool到每日抽中出黎就好
次次都係wfc既pool到每日抽碌出黎

你啲單抽都好神下
BTW 70抽3四星歪撚晒兼重復

神驚

我都單抽中左呢隻
btw呢隻驚最易既27係咪紅蓮同redo

This game 都ok

初音

又有神歌cover

「飯豊まりえ×初音ミク×みくみくにしてあげる♪【してやんよ】篇」で使用されている楽曲「みくみくにしてあげる♪【してやんよ】」はゲーム内楽曲として追加予定です😍✨
追加までお待ち下さいね💕
#バンドリ #ガルパ

大家條事前物販數扣左未?

等咗好耐

又一首假26

難唔難打?

好易打

我唔識打呢類型

真係易，不過同哨戒班一樣明知係易但永遠都死喺連續係兩個位嘅連打，硬係襟少下或者襟多下搞到接唔切跟住嗰粒

屌你老母一個鐘內3場1miss

Rimi都屌打肥聰

勁過我

我真係好廢
點撚算
d制一多就係咁great

都勁過我

我要用成隊回血卡先夠膽開28黎打

因為我係涼宮入宅細細個就一路loop，好多位就算望唔切都可以聽聲估咁襟就襟中，好多27都做唔到咁
就算fc到嘅27入面除咗紅蓮之外redo同this game都係因為我成日狂聽このみん

肥聰世界第一
憑我三張四星就知咩事

唉屌差d就fc

有咩mon貼好用
部ipad無mon貼
搞到有時會啜手甩綠條

狗牌

打音驚既標準答案都係磨沙架JA
但係用千幾蚊黎抽張靚靚卡面返黎之後用磨沙睇粒粒

呢度愈來愈少彩沙fans

新人lm

磨沙貼係好耐以前低清mon機先會用

又改返名

唔係好明上面條友講乜

但係真係舒服又順手
由其大手汗/預長期戰個D
沖排名既話磨沙貼真係幾幫到手下
雖然個次部6S換完磨沙貼第2日就燒鳩左底板...哂鳩左我40,50蚊

我係用打初音對手套 唔知點解仲會sense到
明明只係living plaza 20蚊一對果啲

個廣告呃鳩我 仲好開心諗住開驚玩miku miku

對音game有執著, 真係會為左手感放棄睇靚靚卡面,

不過講經咩, 一張四星都無邊到有卡面睇

抽完500抽係唔同啲

廣州animax 群魔亂舞 乜都齊

上海bilibili 應該差唔多

搞中國市場預咗

個肥仔

留名
遲咗知有轉播跪求兩張day2

除左海盗船要20great需要用5強判之外
其他都好易過

新cm 留言好似啲人鬧緊交

想問下各大佬你哋係點過到判定嗰個任務，我打緊要少過10個嗰個，但就算聽人講用強判隊都係玩到成pat屎噉，會唔會話邊首歌易啲
利申手殘撚

我玩最短嗰首26+五強判

Dream Parade同熱色スターマイン算易
利申用Heroic Advent解10great個任

我set 快d

唔該晒 用Dream Parade過咗了

San值

26 10great一定係奈亞子
長條一係P一係miss

基本上幅幅都係差唔多不過放哂佢算，同埋唔好quote

我亞美 MIKU
勁正

DD.....

真心只支持愛美一個

我都屈DD
笑左出聲

想問下5th Day 2 live viewing 有冇可能開多場

順便講下 個判定ex5好撚難 試晒用2星 4星判定隊 都3x great

康怡竟然都full

可能嘉禾會開

唔知之前有冇試過加開呢

不過Day 1反而賣唔晒 , 就咁加Day2 好似唔係幾好

但點都希望加啦 咁快就爆晒 點玩

我5強判打海盗船啱啱好20great

屌你老母邊個比負皮呀

唔抵得我咁專一?

哈 酸

我地今個星期NICONICO超會議現地見
一齊睇亞美

就咁打

嗱講明先, 上面啲負皮唔關我事㗎

此地無銀
你露底了

, 再嘈將你變做負皮2

分身
威
惡

冇分身
咪屈

叫咗你哋唔好做dd…

呢面做DD是死罪

Rt當推左
人人都dd

痴撚線以後唔敢亂講嘢了, 就咁已經睇到有三四個分身

Hego

攻略Hego

今次仲特登用條長嘅膠紙遮
上次彩沙手條短嘅

GAME同ITUNES 同時上架

成個BanG Dream聲優都係愛美嘅人

愛美 :

又有新CM

Hikakin都入鏡
bullshitroad都幾dum本

twitter 有部份人上個CM 覺得好似唔關Bang Dream事

不過果幾個日本佬仲型過我地班死毒撚

型過我就一定
但型唔型過大佬們你地就唔知

想吸多d人玩

仲有兩個禮拜可以係東京見大家

又要係見moon到見大家

等左成年終於出

正

新歌？

又是我幫手影的

到底整左幾多個cm

都係鐘意popipa個真人cm多d

跟住又出咗個MIKU , 我以為五隊都會出齊

話說半年前買左ppp樂譜
今日先醒起未拆過

美來

亞美あああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

牙美呢種髮型真係好正

我大PP!

動畫

笑左 轉推做古參先

P*P兩首

Roselia 首Jam project

排球個首正
期待

lisa彩

不過其實都意料之內啦

仲以為係蘭個隊

終於有一隻27fc到
28黎講 opera定係god knows易d

遠清引退送最後一程嘛...

見p*p受歡迎就借人上位 可恥

Miku真係世界第二

愛美

青隊首歌唔知我id有冇得唱兩句呢

100% god knows

手機cap圖低清勿怪

無死角笑容

轉推了

成個project等執柒啦垃圾公司

幅畫

又反口

武士道表示錢我就照袋,使同你班毒撚講口齒咩

the thrid件事已經唔鍾意bushiroad
今次生送又公佈呢D野
但我睇果D全部都係bushiroad d project黎...

試下考慮轉推

好想買哂著上身

既生愛美 何生牙美

搵YouTuber拍依幾條CM特別多負皮

感覺有心推MIKU

關你撚事? 又入嚟拗水吹?

540>543

惡撚到,唔服氣咪留言屌柒我

你隻寵物又入咗嚟呀

KASUMI件法披同合作外套都係1萬YEN
今鋪真係做人做狗

有冇cap連機果陣到moe 同亞美兩貼住愛美果時愛美個開心樣

不過呢到D人無限金錢應該BOTH

嗰段冇cap, 一陣cap埋先

死dd你又岩?
我要守護愛美既笑容

明明兩個都係dd, 差成咁嘅

我個人就法披 > 外套

Agger

二石巴你都預咗both嫁啦

頭先冇睇哂，想知上面罵緊乜

我有一月黑色果件衛衣

呢set 反而帽幾常戴

唔擔保會唔會一時衝動

派下膠姐冇咩野

mk愛美

群得多山崎はるか

外套唔錯

ok嘅
但我有呢件

呢件我搞唔掂

買左 唔敢著出街

拎到手果陣熱返
等年尾

梗係拎bang dream毛巾睇live抹汗

呢幅兩個好似樣

亞美可愛好多喎

亞美ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

每次見到亞美既笑容都比到力量我
あみたあああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

樓上日常發花癲

不過亜美係真係幾治癒嘅
Pastel*Pelletes入面最鐘意都係彩

睇完上邊條片出嘅YouTube建議

我出嘅反而係Super Girls嘅單人版MV
然後下面個條片唔知點解覺得好似Hego

又踢人

我有

飛腳

4th個條?

4th 加香澄

出必得

🎊祝！新テレビCM放送
＆記念キャンペーン🎊

4月25日15時より、ログインキャンペーンの開催が決定💕期間中ログインしてくれた方に合計で「スター×1500」⭐️や「★3ミラクルチケット×1」✨をプレゼントいたします😍🎁
※詳細はアプリ内のお知らせをご確認ください。

良心game比我地儲星抽三星/重複四星

又出重覆

留名睇一行四星都冇嘅人中重複

我都想俾牙美踢

A~♡

撥亂反正

英文ser 未轉晒字

あみたああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああぁ

台灣京都念慈菴

あみたあああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

BanG Dream! 討論區[19]あみたあああああああああああああああ

咁高質都負皮
咁黎緊20,21都繼續
BanG Dream! 討論區[20]あみたああああああああああああああああ
BanG Dream! 討論區[21]あみたあああああああああああああああああ

あいみああああああああああああああああ

小妹希望某人唔好發癲
用心支持BANGDREAM同小妹就可以

有個美字都係靚女 愛美 牙美

里美

想打英美里

應該係

咁多個美當中,牙美真係正好多

梨美

加藤鷹里美

牙美最後生

Q比

下個post不如叫牙美討論區 反正冇事做都想收ppp皮

唔係美來最後生

點睇都係美來正d

唔知仲以為PPP宣佈左解散定執柒定以後唔出碟
成撚日幻想被逼害

小弟覺得係高橋未奈美(本人)世界第一...

美来真係世界第二
美字輩第一

醒唔起

亞美後生D
亞美97
MIKU96

都就㗎啦 反正又唔係第一次反口, 下次繼續又有乜所謂

個人嘅世界第一終於隔咗成個禮拜後更翻次blog

愛美唔寫blog 轉多係twitter同ig

上次堅持到咁耐都算勁

你話分薄左D資源都話
sofar我就唔係好睇得出
d碟繼續keep住咁出
水準又無話趺
對上個隻single, 店特封入卡全部係用新畫黎 仲要畫得好過之前d崩崩地好多
對比下roselia d封入環保畫 畫1次用10鳩幾次
愛美仲要擔正埋バンドリTV個個星期做
唔係話D乜 但次次見到D巨巨幻想被逼害真係得啖笑
利申PPP我OK

仲要差唔多keep住日日更

Popipa都捱咗好耐先有今日成績

愛美fans有twitter有ig睇當然係好
但我三澤冇twitter冇ig
我日日望穿秋水就係等佢更blog

無人話佢無捱喎
成個project原點
無PPP既根本無可能有其他隊出 咩Roselia咩p*p
無PPP既又點會有呢D
但係見D巨巨一尾屌其他隊
好老實講 其他隊隻隻出第一隻1st single都過左之前PPP銷量...
咁武士道唔係善堂黎 係賺到錢既投資落去有乜問題
你話摺左PPP條LINE走去攪其他野就話姐

依家希望可以統一畫風就好 , 次次隻碟都唔同樣 , 同埋唔係好覺得roselia啲封入特典係環保畫,次次都唔同衫又唔同動作,你話真係一樣就話啫

武士道keep住都投入唔少

連亞美都越黎越多野

所以一向都淨係屌武士道, 佢係想賺埋其他隊嘅話一開始講其實冇問題,但唔好講得出做唔到

咁都唔叫環保 ?
所謂既封入特典即係拎返game卡圖, 角色設定圖, 上次live既形象圖黎照搬加小小懶係背景既野
黎緊個次1st album d封入特典就搬5th live d形象圖過去
至於cd封面... roselia個特色就係無封面 ...
不過拎黎同PPP比又係唔係好公平既...

但家下成日睇D巨巨係直頭屌埋其他隊

之前喺twitter睇過一篇情報好似話牙美唱歌嘅機會會增加( 利申唔肯定 )
同埋好似話會有第二季

港巨不嬲世界第一唔係第一日先知吧?

好事 我個人好支持發大黎做
多啲睇到其他隊

不過我覺得係bullshitroad帶頭一個project唔限死一個團
算係做到D野先

又藉啲以曬命....

借啲意*

收聲啦死ON9

巧惡

慘 呵返

唯巴

This

咁我咁睇
藍大真係落足力支持

我自己就盡力

咁佢梗係落足力支持
我都係9up講下笑
佢有冇落咗力大家有目共睹

ME一向好佩服咁多位巨巨

Me小薯都不如

死啦我果兩把王劍唔知飛咗去邊

屋企10枝8枝王劍，是但拎兩碌去就得

我都係得3支

我小薯
btw落唔落足力咪又係自己拎黎打下飛機既用詞
但即係咁講... 有冇落力都好我都唔覺得有資格去評論人地隊野乜乜柒柒 又話登邊個聲優唔抵之類
碟又唔買多幾隻 周邊又話出垃圾 上網9up下就話登PPP唔抵乜乜柒柒
最好武士道係開善堂啦 打手只求打個和 大家開開心心就算

利申唔買碟 唔去LIVE 好彩咁岩得咁橋推Roselia

真 支持下 好過下下批評

得1支

聽日有生放

hands up and call

塊面幾似我阿媽

念慈痷

儲緊錢諗住整份禮物送比愛美

又食

SAE

咁多個入面 最勁應該真係sae

rimi勁啲定係tae勁啲

Hasshi 好似都好勁

電話冇電勁d

又bin

諗起都笑左

既然大家都想bin...

睇個陣好期待個3條slide會點玩
點知

呢幕我最記得揀完光るなら 跟住轉出黎唱
套衫仲好正

最正o個套
可惜之後都冇再著過

驚又出咗新衫，都唔知有冇機會再著

果套真係靚

我以為1月會再著

邊到有得買

我識親人都同我一樣覺得隊隊都咁高質
包括某幾個佐倉廚都開始廚埋其他
好少會話邊個唔著
唔明點解又會LLer化
可能真係同一班人
μ's摺咗之後連im@s都多咗班搞事家虎

rimi單手喎

有新data

講到Saya 果段
Star Beat !

我覺得玩落去無26

25+

其實必得係唔係一定中香澄？我連續4次抽中同一張

由開SER到而家 我必得得一次唔係中友希那1.0

我都想抽下

4星加倍分分鐘抵玩d

由比錢個下已經係蝕緊比佢啦
仲講抵唔抵玩

重複地獄

初音個蔥形長按好正，初見笑咗出嚟

工 清 又 贏

除咗蔥仲有ミク長按

必中四星同60星單抽

屌 想中呢隻香澄

你抽左保底4星個卡池未

未 啱啱放工返緊屋企

到屋先抽

等二石巴抽埋先

肥聰呢張相執左幾耐

真愛

我真愛係Popipa

27到底邊隻易壓great
海盜船我連過都差d過唔到

同真愛肥聰一樣

如果係活動就要hhw既歌 佢地得兩首

平時就巨人我覺得幾簡單

本身諗住打唔到嘅26 20great我都係打巨人過咗

屌係喎無留意到原來要HHW
咁練下血界ED算
我覺得血界ED仲易過海盜船

頭寒拉頭寒拉
工清TWITTER真係太高質了

岩岩twitter 睇野
無啦啦見到d好恐怖的cosplay

講還講 唔好貼相

我未去到咁變態

血界ED打埋20great兼FC就得
BTW我都覺海盜好撚難，假27真28

血界ed fc左幾次
最好一次都只係33great

モカ同蘭嘅MMD
モカ真係世界第一可愛

相羽依個look睇幾多次都係咁惡頂

弦卷家黑科技

啱啱冇嘢做禁排名見到…

EX牌

Ex大佬

但我個注意力去咗大西度

又攪發售event屌你老母
仲要係抽

[url]‪
咩料，請諏少嚟玩

rimi愈來愈似熊貓

其實佢對眼唔好睇咁開 既話
應該好返好多

我去左11412 度

愛美我OK

咁里美呢

有冇無課同我一樣揀唔到要邊隻3星

知你抽親都4星

無4星..又屈

雖然我唔係無課
但係我等緊下期活動
睇下下期活動要用咩色同邊隻黎換

單純係我呢啲無課嘅太多可以揀諗住呢度成班重課抽哂3星啫
啱喎，我都keep住先

me2

新卡好正

4星 Kasumi + RImi

呢set 好靚

好想要kasumi

ME TOO 3.0都未抽到就出4.0

saya腿prpr

得2.0
btw你今次必中又唔出??

未抽必中
2.0 係上次超得返黎

又一城加開live viewing
仲未買嘅留港巴打記得買

只要唔係限定池總有一日會抽到

今次呢set靚到

主角就是

真 想齊五個

モカ同蘭

只要tae足矣

つぐみ

些細な出来事が重なり、少しずつすれ違ってしまったポピパのメンバーたち。
ポピパの演奏からはいつの間にか、キラキラドキドキが失われてしまった。
絆を再び取り戻すため、香澄はかけ橋となるべく奔走する。
彼女たちの音楽に、再びキラキラドキドキは戻ってくるのか？

唔反武士道了

好撚靚

好靚

真 好靚

啲光有啲似泡菜仔畫畫feel

痴線 靚到

Bgd巨巨有乜發表 定扮睇唔到算

以後唔講壞話了

屌 橙PPP得一隻3星有咲

有mv

每隊都有

法國已經唔小心俾 ふわふわ☆ゆめいろサンドイッチ 呢首嘢洗咗腦

痴線…靚到……
估唔到最後又唔係沙綾又唔係こころ齊四色先

真係好靚 作為Popipa推 要屙煙了

靚到
唔知5月會唔會見到呢件衫呢

係就正 但我想睇佢地著多次4th 光るなら 果時果套

男主角

希望kasumi 3.0同4.0一齊中

ff too much

原來已經4月27號...
琴日開始見到d發售event得相羽あいな 工藤晴香 櫻川めぐ 明坂聡美
呢4個名...
原來真係已經就完

歪kasumi 1.0/2.0機率會高啲
就算彩棒見到佢都咪開心住，未開彩都唔知會出咩

竟然隔離有人post咗

あみた6月23 bus tour，R團大佬係ゆりしぃ走咗之後係咪要轉去推p*p

U?

R團-你個名
大佬-尊稱
我呢啲垃圾課金俾chanko已經課到冇錢俾武士道

大佬逼我改名...
ok

623睇亞美
624睇Roselia

啱啱放工回家

呢套有冇replay

首二重の虹好正

唔係好覺，好似之前都冇

唔露牙好似變左第二個人

痴撚線 深夜清個火見到個1位既大佬

1位大佬分分有有幾位大佬係入面

老老實實
你話歌排名TOP1個D就真係大佬
EVENT排名呢D
我覺得頭10內都係幾條友去打
大唔大佬真係無乜感覺

大佬拎左歌排名Top100未

都有可以輪更打
亦都有可能瘋狂啪monster 之類肝
真係唔知

亞美準備出場

較咗鬧鐘啱啱醒準備睇

正 亞美好波

套衫好正

天使

我想講牙美真係無死角

Ring Dong Dance 新歌

しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ
しゅわ

好多石

亞美好緊張

兩首新歌

越緊張越得意

第二隻碟唱晒

しゅわしゅわ!! どり どり～ みん !!!

佢揼中咗我個心

竟然唱左4首太神了吧!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
亞美上唔到d高音, 唱live難聽過cd都好撚萌啊啊啊啊啊
あみたああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

亞美 有啲緊張 加埋啲音響差 所以有啲位上唔到

不過已經好正

神EVENT
點諗到有4首

我以為唱埋Ring Dong Dance 就完

上個月先玩
有兩萬石草番黎
總共好似只係抽左4-50抽到
等緊下次afterglow活動ALL IN

あみたああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

希望咪抄

再抄就報警

已經報左案希望藍清冇事

希望Roselia會原諒我今日做錯事

あみたあああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ
あみたあみたあみたあみたやああああああああああああああああああああああああああああああ

好惡 , 要比人清算了

要出軌了

多情是原罪

新入坑留名

日版新卡池係咪下星期一開?

係 好似

必中冇中重覆四星 好滾動

又係撥亂反正嘅時候

夜媽媽聽到好想喊

我都想喊
LIVEHOUSE同D毒撚痴埋一舊撞黎撞去

依家先睇到, 呢個係咪就係傳說中600人個場

咁上下
好似700

1st呢場係咁多次live最高質既一次

希望藍大可以走出心理陰影

我識咁多個女仔
得愛美影mk相好睇
總係有種神秘嘅魔力吸引住

人靚影咩都靚

真

又飛曬.....

佢地成日都飛

又飛

幾時先到我

5th 果時嘛

我lv

The sky

ハローハッピー！

しゅわしゅわ

仲有兩個禮拜...東京mcl見...

finally

首歌正

4星保底唔重複當贏

個日伏account 又課唔到

唔知係咪張JCB 用一用就Block定點又要搵CS解

試多幾次就得

我之前都係
要 send多次email同佢講返

唔知山手線放到去幾時

又飛左

一路都話二石巴先係最強現地

點跟

早兩個禮拜實地考察

我都想飛

一黎就放張山手線既相
輸哂啦邊有得比

ハローハッピー！

轉貼

しゅわりん どり~~みん

又扮轉貼

工清自己post

原來係工清經理人

45抽 都中唔到3星Tae

呢套好靚

等APPLE 搞好個ACCOUNT先

咩啊 3星TAE同3星ARISA 係活動卡

中舊4星

60抽都唔中

+1

唔中kasumi

我舊4星都未齊

唔記得抽上個pool

第一次見到單場理論最大分好感動

150%隊 點跟

如果唔係考試期我真係想衝下1000，可惜

歪哂..
算數 等埋月包派石到2500再抽一次

從來沒有 從來都沒有

唔直貼了
65抽收工,仲有隻yukina 1.0

中晒我想要果兩隻

公平咩

見到彩棍 開心左一下

PP團 終於有現實LIVE

要請槍外援
係咪某大牌聲優唔練樂器

亞美都唔係第一次live
不過仲係緊張

一月live亞美都有出場呀

係 好似武士道十周年都有

先唔好講大牌嗰個，你係咪要人哋連仔都唔湊走去同你練樂器

the third (仮) + 另外三隊vo 都幾好 起碼另外三隊都有機會live見到

突登黎聽一首歌 抵！

課左3單都係唔中愛美
差一隻就齊4.0啦

我3.0都未有啊

39頁了
搵人一陣1001開po
咪再比隻老鼠開

saya又喊

全盛時期嘅藍大一個月可以飛幾多次

唯巴又要掌權了

Same

開到第9話，竟然有三森出場

開左先 廢事煩

我都係90抽先出第一張4.0

越黎越驚

仲未抽

直接推爆呢個post啦

左邊

推埋佢先

仲未爆

未

yup# #